[Live]聽日出發去Iceland

Mar 9 - HK -> Amsterdam
Mar 10 - Amsterdam -> Iceland
Mar 11 - Golden Circle
Mar 12 - Ice cave
Mar 13 - City walk
Mar 14 - Amsterdam -> HK

好chur
不過夠玩

希望睇到極光喇

可遇不可求啊巴打

所以打算去到睇指數先報團

出發前一推

喺ams留幾耐
係咪18個鐘？

係
唔好起低or 相認

我之前都係咁樣去冰島姐 我唔識你 放心

準備呢1，2年會去
慢慢儲緊彈藥

又有冰島遊記
留個名先

樓主呢程飛機唔易體架

過

平機票巴打
我都係
不過月尾出發

山長水遠去玩三日

有錢就係任性

Blue Lagoon 呢🤷🏻‍♂️

坐到人到痴線終於到ams

no blue logan

人在倫敦好撚想去都未去到
留名等睇

早上amdterdam 9影

留名G持